達哥：達朝滅亡已成真

致現在還堅定follow我既人，我實在不擅長講肉麻野，我也不是完美的人，蒙受你們喜愛是我何其有幸，你們真係善良得黎，又好硬淨，過去兩個月香港一直經受各種磨難，相信你地已經不會好受，黎到我度又見到各種嘈交，你地想黎支持我，卻也被連累被駡。這些確實不應該是你們受的。對唔住。唔知可以做咩。本身已經對其中一位支持者送出了一份禮物。現在覺得實在太不夠，所以決定再送出五份禮物，聊表心意，原諒我都仲未諗到送咩。
參與方式：由而家開始到8月15日，在此post下留言，講出你對香港的美好祝願或者香港與你的故事，即可參與（不需要你歸邊，當然你要歸邊也可以，只是不要謾駡別人的做法，只望帶出正能量，要鬧既我幫左你地先，係呀係呀我僞善）。
P.S.達朝滅亡已成真，望周知
*本頻道保留對活動最後解釋權

RIP

送完美世界poster?

Undergrounddv 達哥 請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

不知所謂

屌佢老母啦

送禮物
越搞越柒

收皮啦

比人棄用依家想r翻人返去

上一頁

收皮啦你同果球白衫黑社會無分別架咋

無人理你條奶共狗呀

靜靜地咪幾好 搞埋d戇鳩野

唔好再沉迷打機，大個仔要做正經事喇。

講話收台咪算就係依句先引戰

支持達子！

切柒餵狗咪諗吓

想改名叫送禮达

屌你老母 發國難財 越做越肉酸

熱狗化

仲著白衫係咪傻撚左

送中？

好事嚟
建議你自動請辭今年動漫展避風頭
人哋sony幫咗你咁多年
無謂陷人於不義啦

玩撚完啦佢

5反佢了🥺

收皮咪收皮囉，駛咪專登拍條片博同情

有乜問題？正如我地會著黑衫一樣

雙面人 開始有d似何君堯

你唔係完美既人
但你活係完美世界

點解要逼死達哥

你拍片比你老母睇咪無問題

成條片根本無乜價值 ，送d支持佢既人 改變到d咩？
支持佢就係兄弟 唔支持就係契弟？

成條片完全冇講過反送中
條撚樣又想洗底

佢著白衫好出奇咩？

好撚柒啊

民建聯

Follower又多番人

on9以為講咩…送禮物

達哥變迖哥 都要鳩點鳩出來呀

咩事⋯好肉酸
原來唔批評得
仲好意思講開頭得幾百人睇
你對唔對得住果班人呀

因為班白衫人而批判人著白衫另一種白色恐怖

屌仲著白衫

我真係無諗過佢會變成咁
一直冇睇唔想相信
究竟呢條片入面係咪一個人嚟

傻撚左

其實收皮就收皮
拍埋片送禮有咩意思
唔需要引人注意

維穩禮物

可能佢唔知簡體達係邊邊

另類方法幫apple賣廣告？

極度懷疑呢條蘋果廣告黎呀

感覺佢唔係真係想收皮

想人挽留
全香港都大和解
唯獨佢唔想

抵啦

支持就兄弟 唔支持就狗

我屌你老未 睇到個標題以為條仆街終於認低威
內文原來仲屌緊票
迖哥好波

串能到

白衫，好驚呀

你做錯嘢時 唔糾正你嗰班唔係叫兄弟 係叫契弟

學埋保皇咁諗住派小恩惠就當無事繼續賺人仔

元朗會唔會有佢份？

係wo 仲要係咁分化支持者同非支持者
居心何在 真係睇錯佢啦 為左利益可以去到幾盡

送禮物真係忍唔到笑....
吊你咪又係sponsor借花敬佛

咪就係，呢加反而話我地係引戰狗
真係心都痛

有冇人覺得佢語氣串撚到仆街

同埋佢根本冇面對過鬧佢既人 淨係維護幫佢既人

屌
成個民建聯咁

當時Viutv個睇相佬講得咁準
嗰陣仲諗達哥咁識撈 點會
點知

叫你地割蓆

做乜鳩

熱烈地彈琴熱烈地唱

[bouncern][bouncern][369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n][bouncern][bouncern]
[bouncern][bouncern]熱烈地彈琴熱烈地唱 [bouncern] [bouncern]
[bouncern][bouncern] #assn# [bangheadn] [sosad3n] [sosad2n] [3n] [sosad2n] [sosad3n] [bangheadn] #assn# [bouncern] [bouncern]
[bouncern] [bouncern][369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [369n] [bouncern][bouncern]

lm 熱烈地彈琴熱烈地唱lm
lm lm fucklm lm fucklm lm fucklm lmlm
lm lm lm lm lm

#hohosk# #hoho2sk# #hohosk# #hoho2sk# #hohosk# #hoho2sk# #hohosk#

睇相佬點講

現完真身後扮慘明明就自己攞黎

諗住r番啲fans 收皮啦你
Unfollow unsubscribe哂

唔好侮辱何君堯，佢連雙面都唔識，係似著中共用佢真心膠

過多幾年就以無政黨（禮義廉）身份參選立法會議員

話兄弟係引戰狗喎 不了

真係不知所謂

走啦 達狗

話佢將會有個大風浪 會令佢事業一敗塗地
仲好似話冇乜得化解（唔太記得 有睇嘅麻煩幫我補充下）

無睇過達哥
但係身為一個香港知名既KOL
有好大部分觀眾係年紀較細
係呢D日子裡面
係咪應該分享返D正確資訊比年輕一代
而唔係走去推廣完隻完美世界然後簡短咁講一句我有留意香港發生咩事?

佢做咗咁多年引戰狗

根本係試水溫,走啦達狗

依家先拍片蒲頭再正能量作風，派禮貌拉中間派，sorry, 已經冇作用！

依啲人渣真係屌都哂鳩氣

唔係嘅
發生嘅時機早咗
連登仔可以改變命運

屌喇星 真係好撚似民建聯 做show 一啲誠意都冇

政府：派錢
迖哥：送禮

好似話2020年？
都近年尾啦
算準準地
估唔到一世英明
竟然依家衰到貼地

作為一個公眾人物，用公眾既力量搵錢，係社會面臨咁大問題既時候做隻縮頭龜驚得失金主

佢係有心既可以同大家傾
大把手足引sleeping dogs跟到宜家
宜家講2句又俾人話引戰狗 點撐落去

條友真係走火入魔

佢自己企錯邊走左去奶共
依家畀狗共反轉豬肚 就痴撚左線 返嚟挑機
係囉, 一定係屌鳩你嗰班人 累你無哂啲 JOB 囉

冇晒啲code

相比之下，大J真係清泉，公眾人身有責任為下一代做好榜樣

「不需要你歸邊，當然你要歸邊也可以，只是不要謾駡別人的做法，只望帶出正能量，要鬧既我幫左你地先，係呀係呀我僞善」

發撚完癲送禮物

呢個達哥好陌生
之前唔出聲唔表態 其實我都覺得都仲ok既 未至於十惡不赦
但呢幾日既達哥無論做既野 講既野
都唔係我一路認知中既達哥

由中學開始睇佢 一路都當佢係其中一個role model
時間愈耐愈覺得佢價值觀 eq 做人同解難既能力都係值得學習
到左今日可能我都大左
知道做人其實好難
原來達哥都只係一個比社會磨滅左本性同初心既其中一塊齒輪

不過都好多謝佢係我成長果陣教識我好多野
尤其陪我過左咁多個新年 聖誕 誇年 情人節
達哥已經變左回憶

抵啦瀨共達快啲收皮啦

有無手足覺得佢仲衰話桐生一馬

睇伍公子同大J

真係好似後悔睇過佢一排

往事只能回味

走啦

挽留

躝啦迖狗，死上去你個祖國做KOL啦

屌你老母收皮啦達狗 過街老鼠

始終都係人 當返過客應該無咁心傷

果種唔忿氣, 又想死狗, 又要串

引戰狗請離開！引戰狗請離開！引戰狗請離開！引戰狗請離開！引戰狗請離開！引戰狗請離開！引戰狗請離開！引戰狗請離開！引戰狗請離開！引戰狗請離開！引戰狗請離開！引戰狗請離開！引戰狗請離開！引戰狗請離開！引戰狗請離開！

仲follow唔係支持佢
係無留意

多謝提一提
即刻unfollow

動漫節之前整段咁嘅野，果日出現一定俾人屌

收皮

Stop making stupid people famous

咪撚再回呢個post

其實佢唔係道歉 只係感謝支持者

走啦達狗屌你老母

我係其中一個由sleeping dog睇到而家
忠言逆耳而家比人鬧係狗
迖狗 以後不了

打溫情牌，早D收皮啦
我諗佢一開始都無諗到搞咁耐，諗住縮埋一兩個星期出返黎
依家真正斷自己米路

講到明到今日仲死撐佢嘅先係真兄弟
其他反迖係假兄弟、迫害真兄弟
仲下期再見？

你有無咁撚蠢 句嘢咁難明咩

似足十一哥

即刻FOLLOW番佢做打手
等佢下次送禮抽中我
再當面屌鳩佢都爽

我都係因為反送中呢次覺得大J真係敢於發聲
以前亦都無睇佢 但我真係好多謝佢呢段時間出既片係真心為香港人

禮物

送禮物做乜鳩

美好祝福：希望偽善達狗早日收皮

垃圾

以前成日屌我細路睇佢啲開箱垃圾片 而家唔反了

時窮節乃現

林慧韡中文系應該都係讀屎片架啦, 當年阻撚住個學位, 分分鐘出多個未來林夕

從前共你促膝把酒傾通宵都不夠
我有痛快過你有沒有

笑死

仲講撚到人地錯咁
你收咗人錢封口, 認咗佢都好丫

仲衝出嚟扮中立, 知唔知醜

要鬧既我幫左你地先，係呀係呀我僞善
陣怨婦味咩事....

垃圾 抄葉劉

達哥可收皮

最噁心都係果D所謂真兄弟
比佢洗晒腦
睇怕過一排又會再開台比呢班信徒上電

佢仲係呢d 時候講自己幾難捱係想點

佢del晒啲留言呀？得一兩個屌鳩佢嘅

達哥就好似星戰Anakin Skywalker咁撚樣
明明佢應該係我地果面一齊抵抗比希望我地

佢要做黑武士入 darkside 只可以話第時下場係點
大家都知

以大J知名度都一定唔見好多JOB啦, 都敢企出嚟, 仲要遊行埋, 放棄劣幣換良幣, 明智

jm9
好嘔心

你唔講政治都算
但你唔比人講政治又點計
Ban 64留言呢
你而家送錢送禮比人塞住人把口同共產黨有咩分別

差d 睇到喊 好唔想承認呢個係我睇左咁多年既達哥

拍片就正常嘅
但居然係拍嚟送禮搏班腦殘死忠fans嘅支持
對成件事點解會發展到如廝地步仍然一句不提，可以話係不知所謂

你正正經經拍條片，正面所有兄弟或前兄弟，再詳細講返件事同道個歉，我或者會同情吓
但呢條片係睇得出達哥依然係堅持己見，覺得自己冇錯，係受害者身份，咁就冇必要多講啦

人會變，月會圓
既然佢都已經唔係以前嘅達哥、達太祖
我仲點解要追隨佢，事事好似打Backup佬咁為佢護航？

講真，香港而家已經係戰爭狀態
我實在冇更多嘅心力去睇呢條片，亦冇口水去爭取你返嚟真兄弟呢邊

正如你所講，達朝滅亡已成真
從內部毀滅的帝國是不會再復興的

係咪啫係佢正式同黎鷹絕交?

學民賤聯?

睇番呢個佢已經唔係以前為兄弟既達哥
算數喇

仲係度幫自己洗白屌你老母
見人unfollow你 黎緊無人睇你了
就出條眼淚都無滴嘅片
出黎呃下咁多年以黎支持你果班達粉
呃下d細路就得 (雖然真係好多腦旬都未生埋)
對比起其他有良知嘅KOL你真係垃圾到無倫
學利君雅話齋 講人話唔該
收皮啦達狗 已即刻 dislike

行錯哂d路
安安落落 平平淡淡唔得
點解要走捷徑搞到d路行錯哂

痴撚線，大是大非呀依家，你條撚樣仲出嚟鳩噏，乜撚嘢心態呀？好似你咁撚on9真係大開眼界，我屌你老母呀依家！

其實以前嘅佢的確帶嚟好多歡樂,亦都講過令人感動嘅道理同說話
而今日見到達哥嘅言行同以前嘅佢變咗另一個人覺得好陌生
本身5月尾時個個屌鳩佢唔表態我都覺得有咩必要迫佢表態,可能佢唔方便發聲呢

到612,以及之後嘅各種衝突,佢好多嘅兄弟衝哂去前線保護香港,甚至拎條命去搏
佢都只係講啲模棱兩可嘅廢話,當比佢更出名更搵到錢嘅名人都敢表態敢企出嚟時
唔要求佢屌鳩政府,但支持年輕人嘅說話都冇句,呢一刻真係好令人失望

我起碼睇咗佢5年,見到一個曾經好鍾意嘅人咁樣墮落法我自己個心都好唔舒服
達哥嘅名氣同工作機會係靠網上嘅年輕人支持而嚟,如今佢選擇遠離年輕人,佢嘅事業亦都注定冇得翻身
但如果達哥睇到呢個cm的話,希望你回頭是岸,唔好做懦弱嘅人,講返啲有人性嘅說話

達哥終於做番自己

叫達狗考幫辦鎮壓廢青啦

eagle先係舊達台真兄弟

曾經最欣賞嘅人，改變咗我好多決定，人大咗少睇咗，估唔到會以最差嘅結局收場，再會

唔洗講咁多, 支持大J

無撚得救
bye

果句係呀係呀真係

咁似孽瘤叫妹妹每人派八千既on9野既！

佢當年雨革開sleeping dogs講自己對雨革既睇法既內容都仲好記得
用返果個做法兩邊都唔會得罪
宜家得盲撐會支持佢

萬萬估唔到係以一個咁既結局收場

本身都唔中意大j 冇follow佢
但宜家已follow大j, unfollow 狗達

愈睇愈唔舒服

條友真係痴撚左線

好撚柒 靜靜地收皮咪算

收嗲啦 仲咁好心機整條濕鳩片

撐你就兄弟 俾意見/屌你就引戰狗

唉 兒登 好停喇
達哥係有沉默權利
可唔可以唔好再post佢任何野上黎?

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

條友已經面目全非
好陌生

兄弟=狗

我心軟了

達狗真係完美示範左咩叫

“妳叫我最快樂 妳也叫我最心痛”

仲留低撐佢嘅人應該本身都冇乜良知唔留意局勢嘅港豬

完！

大佬呀，唔好再post 佢d 野啦。天皇巨星咩。

條片顯得佢好做造作

甩咗香港壇嘢可以安心北上發展啦

出片叫沉默

如果佢依家日日開台繼續仲要屌中共
唔可以避開呢一個月話題
我就考慮下

佢副嘴臉真係呢....
完全變左第二個人咁

唔會啦 都做到出哂面

當年達哥賣點就係會講時事 批評政府 導人向善
懷疑盲撐班人無睇過最全盛既fifa時段
btw達狗不了

依啲時候唔想理依啲撚屌
專注係727算 反正明知佢立場係點
睇完都唔會解決到咩

而家根本達哥佢做咩都會比人屌
明就明唔明就算喇

蛇齋餅粽

可唔可以送個林鄭已達成五大訴求嘅新聞我？

岩啦 比5件狗餅你地分左佢 你班人就收聲啦 唔好阻住佢搵食

擺明試水溫 懶溫情
成條片無表態過立場
香港出事以來未曾真正企過一次係香港人呢邊
送下禮物比fans就搞掂班迷達黨
你當人on9? 死翻去大陸啦

情況就好似oscar ma當年俾人趕狗入窮巷 知道自己冇嘢撈最後發晒癲咁
一個人知道自己事業前途冇晒就會咁樣
不過其實都係睇人 通常呢啲人都係衰格

抵撚死吖
我認睇佢仆街係開心 賺錢賺得咁爽吖啦
出嚟打工啦文科仔

白衫人

好矛盾
一把好熟悉好親切既聲，但佢講每一句說話，每望住佢個樣多一秒都令我想熄左條片唔想再睇落去

黎鷹IG個STORY串鳩緊佢?

佢夠膽拍一條片
立場企係市民呢邊
我即刻切鳩
你敢拍我敢切
達狗

你話呢

反cup了

雖然依家仲follow緊佢
但真係唔知做咩鳩既感覺
呢個時間唔表態 ok 明白既
始終達哥定位係藝人
唔一定需要去pick a side to stand
專心做好自己既工作會比較好
但政治野唔講都理解 721單野咁都依然唔講
仲搞呢d俾錢收買人心既野 真係好失敗

好記得當年達仔講自己中大歷史系畢業 可以去做老師
但佢因緣際遇咁做左直播主 成埋名 影響當代年輕人
好記得你講過希望用呢樣野去改變去影響年輕人
好過去做老師誤人子弟
721嚴格來講唔算係純政治角力
咁都唔表下態屌下警察老味
又好難怪人會群起攻之
特別你接觸既群體係年輕人
唔講政治 從利益角度出發 已經輸左一半

自己覺得達仔已經唔係當年既達仔
只能夠講 希望達仔好好醜醜收埋個尾
唔好越搞越核突
去搵份正職安安穩穩咁過人生好了
你既原初 會係一眾兄弟心中 長留不息
多謝達仔

佢不喪性投共招小學雞做fans算啦，又唔怕得罪商家

睇住佢開台直播笑鳩達哥

講d唔岩聽既說話既兄弟=引戰狗

活喺完美世界嘅达哥

佢係咪鬼上身 印堂黑撚到呢

兄弟對你有意見 當見唔到 唔回應 唔撐佢就係引戰狗 睇撚左7年 達哥 我屌你老母啊

港大中文系啊忠實fans

導人向共林喂喂

當年講人中 夢之繼承者真係影響好多人
宜家反而佢失去初心先 不了

林夕只得一個

諷刺嘅係以前sleeping dog會一邊屌極醜惡一邊殺黑警

仲差撚過大J 唔撚係掛迖哥

收皮啦送禮達

港大中文系都會記錯

繼續支持達哥

送禮达

咩節目

一早unfollow咗達狗
唔係你地次次係咁開post推上熱門
根本唔會再見到佢 停啦好嗎

再scroll落啲就見到呢幅相
「話說⋯我們又破冰了」
唉⋯⋯

以前點會估到

有冇 link 睇返

大家記住 唔撐达哥就係狗

以為佢發完老皮會醒下
點解呢個時候仲可以拍條咁嘅片

要有sub先睇到重播

收啦 伍乞衣 個食相核突到
不過仲有一眾達粉睇得清你有幾偽君子

等我仲期待佢係咪出片澄清定點，點知係送禮物

一個大浪冚埋黎啲閪格出哂黎
學乜撚野人做KOL
做支那人啦

認真，眼濕濕
好似變成陌生人咁

同何老妖一樣。唔知醜。哥哥。你唔表達算 我地唔係想迫你表達。 咁既時勢你出黎送禮 有料到阿你 真係好好波。黎條撚樣同淋病差唔多

唔稀罕你送乜嘢禮物

快啲開返台就足夠了

P.S. 唔開台都 keep 住課金支持你！

腰斬左咁多promotion，舞台劇又改期，
舞台劇個邊你話Tommy仔，莊端兒個班介唔介意呢。
條友想食兩家茶禮，做人唔係做到咁仆街嫁
報應

其實佢咁搞
令我覺得佢越似做show
想挽回民意既，不如你去探受傷義士
好過你做送禮達

亡國入黨了

出左新ig story

講咁多野，都唔講到句黑警全家下地獄，大家唔係想聽呢D

黎鷹好慘唔知迪基亞 成龍 kitspy joe仔個班又點諗

咁撚堅？

有預感有日會見到佢衣衫襤褸係街發呆

似short q 左

呢個時候重有心情派禮物
搞埋啲咩達朝滅亡既GAG
唔諗下人地點解鬧佢
完全無反省下自己
正一垃圾
我睇左咁多年都係咁話

達哥言下之意明顯想做返以前幾百人開台嗰陣嘅自己

唔洗理個達狗，送乜春禮物
係既捐錢幫下有需要既人啦

唉

想睇fifa pro club無人同佢一隊

收台前本來已經由萬幾人跌到得返4-5千人
自取滅亡

如果係
唔賺土共錢 原諒一次又如何？
可惜個feel唔似 同網友惡言相向就已經不再

其實佢係咪想博炒?

我都想睇 好堅秋

寧願收皮都唔表態

永遠支持達哥收皮
係咪痴撚左線呀 fb出篇咁既文
依家又整條咁既垃圾片
好心出少句聲冇人話你啞架林生

笑撚死送禮物維穩咩
咁樣拍條片火上加油
佢就真係加速滅亡

係高登未紅俾人屌都唔會咁樣公開屌人
宜家呢

黎個究竟係未佢黎
好難相信佢會搞到咁柒

放心啦 x64,迪基亞個d實撐佢

送下禮物就有人同佢一隊啦

達哥又搞左啲咩唔係道哂歉咩

達粉勁到

真 對比以前
佢點會咁講野

不過都多謝佢比過咁多歡樂我地

屌其實宜家佢肯出返條片屌鳩政府屌鳩黑警，一定大把人順返氣，問題係佢唔肯阿

冇架啦 十幾年兄弟都對呢個人咁陌生
何況一班淨係幫佢上位搵錢既網民

應該真係想唔撈直播 又想keep住知名度
就搏炒

跟本係佢自己攞黎，錢令人腐化。

我地呢加只係心目中一隻狗

咩叫派禮貌

做乜撚，條友食左屎？

成條片除左洗白試水溫
有講過一句有良知的人話？
夠膽講人話先死出黎啦

屌唔係伍公子本人黎架佢ac 叫 loui5ng

咪好似d人分左手變左第二個人咁
精神崩潰之際
有隻魔鬼同佢講唔洗理人批評，因為仲有好多支持佢愛佢既人，要愛愛佢既人。強調自己既感受，所有人都唔明白自己

用禮物挽留follower

琴晚希治閣有講過 youtuber解約係要成個人物del收山
我諗緊達哥係咪簽左約博炒 如果係既我會成全佢直至病好
已經全部unsub哂

發癲嗰個應該係佢阿哥嚟

我都覺得佢係想重新出發
引戰狗就明顯話某部份人刻意引戰
好似成日提住backup佬用完即棄果啲咁
唔會話好反感佢 又唔會話特別支持
希望佢重新做人
同埋大家集中返抗爭同爭取民主自由嘅本心
林生只係支線入面嘅支線小故事
係咁

有能到送佢上神枱就有能力搵返佢落黎

佢做乜變成乞衣

屌你啦 之前一直沉默都就有event個陣先出黎拉攏堆盲粉 仲搞分化我屌你老母

呢條片係乜野事

初頭我都仲會幫手屌下D人逼佢表態
而加睇到條咁嘔心既片
真係唔明我當日個腦諗緊咩竟然想幫D咁既人辨護

呢條片即係同你講 我係唔撚出聲嫁啦
你要支持就支持 "真兄弟"會明
割埋黎鷹席

呢個就係所謂"聖人"既真面目

以前覺得雨革之後達哥同佢黃絲fanbase咁多佢都仲有得撈
應該可以唔駛跪底都搵到食
金錢、權力真係令人腐化
每年咁睇住佢變 真係好撚嘔心

假如係想絕處逢生
想送走班中資，之後由零再開始就好。
不過只係假若

22:06 125538sub 半個鐘返黎再睇

只因達太祖沈於逸樂、窮奢極侈，不理朝政，只躲於後宫同男人high番天，人民大敵當前，極權向人民宣戰，人民或被捕或受重傷，達太祖掩耳盜鈴，充耳不聞，已至受萬民垂氣。

一個字抵撚死

會唔會阿哥威逼？

講錯，根本未曾建立，何來叫達朝？

又出嚟試水溫 好撚驚7月28號?

關你蛋治，嫌煩咪索性篩走哂達哥啲 post

呢個係佢私人ac...

柒撚到唔敢睇
樣衰既人做柒野 樣衰多十倍

蛇齋餅粽 都做埋

我竟然睇完佢嗰七分鐘片

佢嘅意思並唔係要留follower
佢重點係話個台咁多人都冇意思
斑吵吵鬧鬧嘅人唔需要喺度subscript
多謝留低支持佢嘅人
高登連登仔死開啦

佢係想換血你班煩友唔好再煩佢

要講真說話真係咁難咩？
到底為左咩先可以咁冷血，咁冇良知？
錢？
值得？

但你已經選擇左屌你老母

重講最初???無恥到極點
當初講下粗口屌下真係好朋友FEEL
然後有班撚屌小學雞入場睇就唔講
又唔屌得小學雞BLOCK埋諂有D巴打

直到KMDD唔再出現係達狗值播就知佢變質
因為KMDD份人夠真

睇完條片 唔止冇止血作用
仲越睇越火 舉手投足都表達緊自己wfc
態度依然故我 我係你就算鳩數啦
平民遊戲講得岩呀
地獄最熾熱既部分就係留俾你
好行唔送

仲話導人向善，達哥你真係可以收皮先

換血呢個真
得班小學雞盲撐 慣性收視

係佢自己做左選擇
選擇左去做一個為錢埋沒良知既人

64 留言係 tat_tank 自發性 bam 人

見到黎鷹咁講真係好心嗡

垃圾達係度扮可憐？

咩時候 仲日日係度達哥
無視佢啦好嗎

好明顯佢係想搞死自己個頻道
佢應該好唔鍾意上位果種感覺

真係反晒面

我視為抽水
你唔同意佢咪唔做朋友, 但係件事度火上加油

已經走火入魔
講野完全唔同哂熟悉嘅達哥
學埋民建聯啲衰野送禮物支持自己嘅人
算啦真係 越做越難睇

睇見個死人樣就憎，虛偽撚樣，快d收皮啦

唔講咁多

自己公關做得差有咩好怨 分分鐘佢長期潛水唔出post都唔會搞到今時今日咁

宜加打人情牌已經太遲

一路係咁跌

唔緊要啦，一早知道你已經變晒質，明架啦達哥，你為錢可以連良心都埋沒。而家仲做埋送禮勤，你搞埋咁多無謂野都係無意思，係你選擇放棄我地

呢個紅坦不嬲都係達仔授權先會做野

點解會咁做呀？

因為動漫節就嚟開

你唔想睇咪出返去
入嚟阻人討論係咩道理
你估連登而家得返時事台可以上呀

咁叫抽水? 好明顯救緊佢
佢早幾日出句聲表態 7 8 成屌佢既人都會反cup當無事
出呢條片佢證明佢選擇墮落 做一個唔敢為民主而發聲既公眾人物
仲要同十年兄弟割席
真係人性盡現

又嚟林鄭自己推，唔關阿爺事嗰種論調

咁都叫抽水 人地咁多年兄弟你都on99

點解唔 post 得？連登你買起咗？

最衰都係希特拉 班德軍都唔想

舞台劇無得上

拍個video黎R fans

盲撐confirmed

好撚大陸FEEL 送禮物抽獎果D大陸平台最鐘意 D語氣好撚噁心

Rest in piece啦達狗

大j同rock哥

過埋動漫節就可以睇到達狗真面目

佢一開始講野d語氣先係佢真性情，同直播個個人係兩回事，真正比桐生一馬更偽善一千倍一萬倍

表面扮哂死狗，結果第一句留言就引戰狗乜乜，根本心有不甘，只看盲粉支持，仲想送禮企圖討好兄弟？食屎啦达狗。

我係真兄弟睇左好多年，我唔會稀罕你份禮物，垃圾點極唔醒，無藥可救。

分化撚

咁咪變咗以前嘅大J

達你老母

著白衫，起碼都著返件黑色先講野啦

唔好，咪阻我哋食花生，要停你自己停，自己喺 LIHKG 過濾關鍵字上加返「達哥」兩字就得，各有各討論互不干涉對大家係最好。

幾多號嘅重播

呢鋪根本睇到邊個先係真正香港人既youtuber
rock哥:係元朗西鐵站保護人保比人打到仆街
伍公子:次次走到前面食彈
大j:走去撐警大會拍片踢爆

收皮啦 真係好失望

成條片咩都冇表達
都係講自己幾慘叫春
邊個可憐啊
攪埋啲咩送禮打曬格
我點知你送比邊個
做場戲R同情

達朝已經 壽 終 正 寢

岩岩 一路睇住條片一路笑

如果係三個月前同我講達哥會變成地底泥，而大J將會俾連登仔捧上天，我諗我打死都唔會信，但世事往往就係發夢都估唔到

佢當初肯出聲 原本個fanbase可以更加穩陣 仲可以吸新黃絲去睇
但佢無咁做 ,反而搞到咁撚樣
應該完美世界簽左天價約

講到尾:因錢而腐化

可以唔駛再討論佢 而個時候仲沉默同班藍絲藝人無分別

等天收

聽左達哥日子唔耐, 3~4 年左右

如果達哥睇到既我想同你講, 你同其他youtuber 唔同係因為原本你係言人所不敢, 轉數高, 言之有物

慢慢你fans 多, sponsors 多講野小心左, 我都明白, 但都感覺到我睇開既達哥已經慢慢老去. 到左今日, 你有你自己一堆忠實fans, 或者已經唔係當初睇你既兄弟. 我會照樣祝福你成功, 只係我已經分唔到你同其他youtuber, 除左你個名係叫達哥.

做乜撚野

仲要得一個

當我咁多年都睇錯一個人

望周知

今日原來跌得仲勁過前日wea爛塊面爆粗鬧人

睇相佬講咩

屌你老母，仲以為終於撐我地
點知原來係讚自己d護主犬
對你黎講就患難見真情
對我地黎講就係日久見人心咋達狗！
枉我地以前咁撐你，結果都係因為錢背信棄義去奶共
我真係好後悔，後悔當初有份睇你開台，枉一眾抬到你上神檯咁拜。
繼續攬住你僅餘個護主犬過世啦

其實到今日我都仲有follow同subscribe達哥,
主要係因為我覺得佢日日keep住定時開兩粒鐘台真係好有毅力,
同埋真係俾到唔少歡樂我

btw,如果過左咁耐先出呢d片玩膠,
同埋出黎罵d支持者既話,
我真係情願佢一直唔出聲

痴撚咗線

成條片都單單打打
咁悔氣出咩片 賺支那人仔咪得囉

好似話有個大劫 一無所有咁
一q清袋

即係唔支持佢既最後就係狗就係契弟
由你一開始小貓幾十隻食住煙講粗口講政治到今日咁樣絕交 好失望

hitman開始睇，睇到6月，仲講花邊新聞，之後unfollow

啱啱睇埋條片，真係嚇一嚇，完全變咗第二個人，令我產生懷疑，究竟係人變，定係呢個先係真身，如果係後者真係幾驚，比佢矇騙咗咁多年，隱藏得好深

入左完美世界走唔返出黎

啲人成日講佢變咗 其實有冇諗過佢一直以嚟都只係戴緊個假面具 依家呢個先係真正嘅佢

伍乞衣 = 伍公子
達哥 = 達乞衣

風水輪流轉

蛇齋餅

收手啦 达

精神科醫生庫伯勒-羅絲（Elisabeth Kubler-Ross）是悲傷過程專家，她將悲傷分為五個階段：

否認：這種事不可能發生在我身上！
憤怒：為什麼會發生－是誰的錯？
討價還價：我願意以.... 交換，如果可以不發生.....
沮喪：過度悲痛，什麼都做不了。
接受：事情就是發生了，我已經可以平靜面對。

早兩日先係第二階段，今日咁快去到第三階段，個主診醫生有料到

咁你覺得佢第四階段會做啲咩

免費嘅嘢係最貴

網絡版蛇齋餅糭???

佢揀咗個女兄弟送

琴日覺得佢癲撚咗
今日個心都寒埋
點解佢會咁講嘢

算撚數啦達哥
撐你就兄弟 唔撐你就契弟
以後都唔會再睇

利申:當年開台個三四百人其中一個

佢可能計過條數
計過die hard fans可以夠佢繼續係個圈到生存
就打溫情牌挽留呢d fans 其他就唔撚洗理
佢拍呢段片一來可以打溫情牌挽留die hard fans
二來又可以製造到對比面 令到自己既fans更忠實

佢唔請辭
我地就去探佢班

627元朗見到佢我就原諒佢

驚揀個男人一陣打柒佢

on9

過街老鼠又出黎 收檔啦

錢作怪啦都係

你為左生計已經放棄左我地
只係因為反黑社會同反自殺開左2個post,
好似好關注個社會咁,
但最重要個根源你係冇任何意見, 想等件事自己淡落黎
你而家同大台啲藝人冇咩分別?
講唔出口先係原因, 得啦得啦
咁你死番去你既完美世界同黎緊既動漫節啦,
你啲抽獎禮物無兄弟想要,
再見.

想賣慘
但句句有骨
係咪上左神檯太耐
傻撚左
好後悔支持過一個咁樣嘅人
仲話讀中文
睇咁多古文都學唔到一絲半點嘅風骨
文人嘅酸臭脾氣就大把
恥與為伍

至小要上頭盔 口罩先原諒
出黎做show 就不了

大家unfollow左未

7月29日1800 動漫節有佢

讀得多先做戲做到咁耐

要睇下班教徒仲淨返幾多
如果仲有一定人數，就冷處理放大假，調整心情，因為開台隨時講錯野
等自己有晒心理準備被人狙擊，就第五階段，繼續開台，始終錢仲要搵

我覺得佢自己提出「快樂打機」而家變成「金錢打機」，俾人抽後腳正常
佢老實認左而家係為錢而打，反而我會欣賞佢既老實

以前嗰個卡關達已死
依家只有达哥

真係完全另一個人
原來睇左佢咁多年係做戲, 有d不安

繼續去完美世界比1星[

佢為咗自己利益真係乜都夠膽死

未

唔明點解要將所有批評當係惡意
依家佢只係會理d甜言蜜語 活係自己個世界入面
見到咁好心痛

達哥呢件事教訓你地
唔好盲目崇拜任何一個人 保留三分距離
人唔單止唔完美 仲有好多醜陋面
你地平時聽果兩個鍾達哥 有八成係佢塑造出黎
平時稱兄道弟 到關鍵時候發現人地當你契弟 真係令人痛心

其實佢當初話唔方便講咪好
咩一直有關注果陣已好遲仲虛偽

仲撐緊佢既多數係D無腦女

达不群即係达不群，心計可怕到爆
其實隻达狗蠢唔曬
佢心裡面好清楚自己真面目已經比明眼人睇穿曬
佢知道已經無辦法挽回心水清既人
所以就做埋曬呢d柒野去"感謝"無離棄佢既人(頭豬)
完全無反思自己問題係邊度
喪心病狂既垃圾

原來扮撚咗咁多年
終於露出真本性

佢真係好嬲

渣GA
仲話真兄弟

唉我本身都有係fb到罵佢，但之後覺得咁對佢又好差咁，始終佢都帶過好多歡樂俾我，所以我之後都del左。點知佢依家又出條咁既送禮片...真係好陌生，我覺得自己俾人呃左，俾人背叛咁...

宜家呢一刻仲有人問"點解要屌達哥 同批鬥有咩分別?"

達哥呢個人本身人除咗打機外，當初某部分係靠讀新聞抽水，講社會事件起家。如果話佢係一個Gaming Streaming，佢至少有1/3都係一個政治評論家，只不過係用比較生動嘅方法。

點解佢會俾人屌到咁甘？最大問題係佢轉呔嘅改變。當年佔中佢都多次就政府、以至於警察濫權發表意見，亦對所謂兄弟嘅問題盡力表明自己睇法，亦簡接令佢於Youtuber界知名度再大增，現時仍有唔少Youtube影片都係佢當時嘅分析或意見，大家可以翻睇。

直至近年佢知名度已達呢個界別頂級，一個又一個嘅代言，開始收入大增。大家都留意到達哥所接嘅唔少都係中資甚至中國製遊戲，而佢本人就對有關中國，以至香港政府嘅問題就開始慢慢避而不談，即使有兄弟查詢佢對某些事嘅睇法都為自己銀包選擇視而不見。

係，每個人都需要為自己生活負責。但作為一個極具影響力嘅人，由以往敢言變成面對大是大非都唔夠談論，以政治新聞抽水吸納大批粉絲後再對以往兄弟嘅問題視而不見，絕對係忘本行為。

至於有人話我只係想睇達哥直播打機，唔想理政治，點解要迫我。我屌你老母，你身邊所有野都係政治，宜家政治已經會令你搭車返屋企都會俾人打，即使你唔係有知名度嘅人都應該有自己睇法掛？就連你最鍾意睇嘅遊戲，他日中共接管，你仲有得睇GTA?所有遊戲都唔會再有角色死，更加唔會有血，係咪都係政治呀？

露出真本性 講野完全唔撚客氣
真係後悔睇咗咁耐

達哥心中既兄弟觀
可能同警黑差唔多
簡而之
企佢個邊咪兄弟
唔撐佢咪契弟

可能d人冇睇又未unfollow姐

佢搞咁大龍鳳 最後都係無表到態
仲要將班兄弟自己打自己
走就係契弟就係狗
留低就係真兄弟
好波

到今時今日仲支持佢既人，應該真係弱智
件事越發展佢越暴露自己醜惡既一面，前日發哂脾氣屌人，今日送禮物俾盲粉，但係以前支持過你既變哂做分化狗?
佢有冇諗過好多批評佢既，就係佢以前成日開口埋口叫「兄弟」既人? 佢唔去反省下自己點解會咁多人離棄佢，而走去攬住班政治冷感既廢青/小學雞圍爐，咁樣有咩意思?

達狗此人可共患難不可以共富貴，死忠們好自為之啦

巴打 唔洗哂口水打咁大篇野啦
达衛兵到最後都只係會問你 「點解要迫達哥表態，咁同共產黨有咩分別」

我好認同但身邊好多FD都仲話佢無錯

如何有效屌醒佢地

下年見

免費送大家完美世界點數 請多多支持

我好相信你個初心係導人向善
希望自己影響到其他人
灌輸正確嘅價值觀
你講過嘅「流星、蝴蝶、劍」
一直係我心中嘅感人座右銘

以前嘅你的確係我嘅榜樣
打FIFA嘅時間就係聽你對世界大事嘅建解分析
有時又會講下歷史故事 非常有啟發性
又有啲up9嘅發達大計 談笑風生
晚晚都好期待你開台嘅日子
但想象唔到你宜家連香港大事大非嘅事情都選擇沈默
少少都唔提及 自我審查

片中嘅你好陌生好偽善
個初心仲要比狗噡走埋
雨傘當時話永遠都會企係雞蛋同平民百姓一邊嘅你徹徹底底咁消失咗
以前嘅你已成為我嘅永遠回憶
好開心可以識到你
一直伴住我成長
多謝您達哥！

十足十d大陸人杯葛港獨藝人咁...
邊個以前笑鳩大陸人小器

利申： 反送中 冇睇開達哥
但覺得依家可能一個強姦犯出黎話反送中
都比連登仔J上天

係咪以後唔開台？

賺到支那錢依家就蛇齋餅粽留人

佢真係on9到震

副業打機， 正職乞食。

絕對事實！

Viutv 點相

Viutv點相第一季
本身覺得佢鳩up
因為成個節目都好撚鳩

一班想佢變返以前咁嘅人就唔當兄弟當敵人
一班一味刷佢鞋既盲撐友就當真 Fan 屎

達哥果然同中共一樣，真心愛達/愛國既人，永遠先係佢地既眼中釘

屌佢老母 真係弱智

死都死得好好睇睇好心

真係柒撚到呀

唔知頭唔知路就收嗲啦

佢死因係佢無骨氣無公關

認真達哥，你27號著黑衣出元朗發聲可能可以挽回我地我而家真係好唔想見到你個樣

咁可能依家都係最大嘅劫

咁達朝個term不嬲都講開既
唔好係又屌唔係又屌

新增 tat_tank 正式回應

直接獨裁

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

同政府維穩手法一樣

再見
自招滅亡

無問題？我地係一直黑衫 白衫係咩人著？

咩人都可以著嘅
點解要咁分？
你69唔係白衫？

Sor你69未必有出嚟

達哥都殘左好多

又想收買 收皮啦

唔撚使講啦， 727 入元朗打頭陣， 解決哂你所有煩惱

耐心等緊達哥再次開台

p牌仔 收皮啦

睇返兄弟宣言真係心up

手法都成隻大陸喱咁 靠送禮送錢
有心嘅就end好啲啦，話開多啲台報答下「真兄弟」嘛

睇左差唔多2分鐘 真係頂唔順打冷震
達哥走啦 屌你老母

俾獎金 數百萬當係碎銀

02:57 124773

被佢呃左好耐

淚在心𥚃流
作為睇咗七年嘅早期觀眾
我接受唔到達哥變到咁

如果達哥一開頭就話因為某啲事有好多嘢都唔可以太直接講，希望大家見諒，我相信好多人已經收貨
講真，好多人都知道達哥今時唔同往日，有好多顧慮，可能係份約指明佢唔可以再講，一講要賠好多好多錢
所以初頭佢完全唔講，我係明白加體諒，畢竟唔係個個都好似連登仔咁勁話講就講話做就做，我尊重佢嘅決定
但係尋日個post加今日條片我見到真係呆撚咗，依個係咪我睇開嘅達哥？要去到用禮物去收買人心，鬧返一啲講真心話嘅兄弟，片中差唔多句句有骨，我心中嘅達哥唔係咁
希望達哥有一日會醒覺，做返最初嗰個同兄弟齊上齊落嘅達哥

仲話去美國發展會身敗名裂，咁啱6月12號佢又係美國，之後話佢衰自己on9,選擇錯誤決定令到金錢同地位下降

唔知佢會唔會睇POST啦
都唔知佢仲記唔記得多年自己派過禮物,派羅莽師父既相
當年仲係岩岩開台無耐,大家真心支持你
就係你口中所講既百幾二百人個陣,個陣你仲好有抱負
仲同聲同氣,講野又放,FEEL到你個陣真係真心當大家觀眾兄弟
我地罵交仲叫我地唔好傷和氣
到SLEEPING DOG 開始多人睇,個陣雨傘仲有開台講大家要點為香港
兄弟要齊心,點點點點
慢慢近幾年唔知係咪搵得錢多左,或者有紅色金主,唔方便係敏感話題表態
都唔係問題,你講聲唔方便大把人明白
而家仲罵返D兄弟轉頭係引戰狗,大把係一開初睇你既人呀
我自己都就黎30歲,睇住你成功,睇住你變
你都完全唔明個問題係去左邊度
只能夠講句緣盡,叫做都睇左你咁多年,罵就無謂

名我都無改過, 完

條睇相佬真係好撚勁全部中晒，紅咗成十年睇相佬話收皮就收皮

無人逼你睇，好心咪再開達哥post，又話unfollow，又要睇又要屌

其實達狗個樣都幾奸

達哥呢幾年既人生路
真係可以拍返套戲 寫成小說 都得

講一個主角點樣由低變高,又變返低,性格點樣變
肯定好正

一剎那嘅光輝未必係永恆嘅...........

以前覺得佢講野叻，轉數快，又搞笑
唔知點解而家淨係覺得佢面目可憎

on9無極限送禮物仲乜9？你估啲真fans貪你份禮物咩？不撚知所謂，簡直侮辱

6月到今日

12萬訂閱不知幾穩陣

接受現實啦你地

早就唔洗靠連/高登支持啦

出下游戲活動/拍下廣告

仲有大條道理唔洗1-5晚晚開台

收皮？收成期就真

我就唔信你地拉得番佢落黎啦

依家明顯就係想cut off晒以前嗰班兄弟
應該係因為新觀眾數量都夠，所以一下過將所有曾經對佢有期望嘅斬晒纜

以前嘅兄弟今日變晒陌路人
依家嘅觀眾係佢眼中先係真兄弟

俾人係神枱拉落黎嘅見得多
自己主動係神枱上面跳落黎嘅真係唔多見

時間問題

其實都幾恐怖
用「朝」黎形容，即係當左係皇帝，獨裁統治

另一樣恐怖
話人係收成期既人，自己得到左 D 乜？

食屎狗

搞到我都想搵佢睇相

負評說明一切
再見吧

好憎佢 欺騙我感情 有冇人知佢動畫節邊日同幾點會出活動？

蛇叔？

如果我係達哥 我一定想殺左大粒墨

聲都冇出，發乜撚嘢國難財呀，廢物

睇咗七年都咁易畀引戰狗撚